忍者龜成日係坑渠捐出黎，咁係咪廢物?

咩人睇到咩野囉

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載

好耐無聽人形容驚察做龜